[民意調查] 3070, 2080Ti 二揀一

例如你抽獎獎品係比你二揀一

正評 3070 8GB
負評 2080Ti 11GB

邊個值錢D要邊個

咁其實邊個值錢啲

乜我個樣似二手市場咩

3080ti

Why not 3090Ti

Titan

3070ti

this